[月經] iOS集中討論區 (23) 全城期待12號

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

iOS 10.3.3 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)
盤古：

Yalu：

11.0 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8-11 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life: check device's runtimes by Robert Tkotzyk

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 / Carkoci

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

留名

LM

希望唔好出咁多好野落8 出年先啦好嗎

有冇人覺得依流出啲I8個樣好醜

黑色面都ok

「年經」
係咪發佈完第二日APPLE STORE 就有實機玩？

唔係，正式開賣果日先有

水平向下影相有十字
唔知有冇wow到

我淨係想7s平啲

留名學野

有咩好野一鋪過出晒黎
一野轟落去
係無線充 下年可能快充當新野
不過用線好過 所以唔洗理

個傳說中嘅無線充我冇乜期望
同埋睇佢個勢又要買多個千幾蚊嘅dock先有得充
個功能有等於冇

咩黎

哇果日又排隊又睇貨, 好多人

正式開賣果日你預啲人根本唔係去睇機
而係搶機同埋炒機

Lock On

確保部機係完全水平 方便影文件

原來咁多人唔知

未見過

要開格線先有

siri識得freestyle

6S周圍都無貨 焗我買7

試下6仔落6s 防水邊先

沙田果間係咪最少人

咁就搞掂， 順便fix埋6仔右下角clicking 問題

想知iphone 點樣可以清走cache?

12號發佈完新Iphone 7同7Plus會唔會減價？ 我搵唔到上年同期6s點減同有冇變Storage

之前部6s就氧化，而家部7就有啲咁嘅紋

想問下有冇巴打有咁既情況
6s plus IOS 10.3.3 近排先會咁
部機用到40,50%電到就會開始lag,一lag成個畫面定死左，只要我一叉電馬上就順返
以為係電池問題，走左去換電
換完就變左用到20,30%會發生依種情況
會唔會係IOS問題呢

7s用新storage 64 256 512唔用返32，128，256
7就有機會減完再加storage

我都落左，個mon有輕微突起
但你個mon貼點痴，我痴完太厚，zip唔返個mon入去
所以頂個條冇痴到

我指個mon點陷返落去

一樣咁整 冇問題喎

其他機件問題？

之前部6s+蝕左粒黑點係logo隔離，點抹都抹唔甩

蘋果已死

我試左兩條膠都zip唔到個mon頂入去

6s plus 10.3.3 淨係覺得食電

唔會架，頂個位係卡扣設計黎架麻，你都係卡左個mon頂入去，然黎慢慢放個mon落黎

Apple Store iMac 有無得恆生信用卡分期

Apple store好似無得分期了，除非打上card center

唔試了，反正又唔係真係要佢防水
我之前連卡入去個下都卡唔到，廢事整爛所以放棄左頂個條膠，其餘個三條都仲係到

係咪免息先

睇你邊間卡公司

好似冇得免息

g?

福來村老灣留名

csl cmhk 同先達

成語蕎

?$q

姐係g

打上card center就要息啦
分期去大鋪買

大鋪無得改spec喎

6s 個靜音制向下啪左都無反應，向上推返小小先著靜音...
有無得整？試過網上方法用酒精滴兩滴入去上下抽插，再用紙巾抺走污垢...整完好幾日問題又出返黎

夠鐘換iPhone 8

今朝早個app store壞撚咗，郁都唔郁嘅

你個野壞左呀

高質G

型要有代價，iPhone 早前有傳因配置凹入式全面屏而導致生產延誤，今次又輪到傳出趕不及導入屏下指紋辨識而索性飛走指紋解鎖。

較早前華爾街日報報導，指蘋果曾研究將屏下指紋辨識功能，引入到新 iPhone（iPhone 8）之內；不過因為進度趕不及生產期，最終決定從裝置移除指紋辨識器。換句話說，用家要在新 iPhone 上作解鎖的話，除了試用蘋果即將推出的新臉孔辨識解鎖外，就需要用回最 Old School 的密碼解鎖功能了。

欠缺指紋裝置的話，新 iPhone 在使用 Apple Pay 時，保安表現亦勢必有所影響，蘋果如何解決這個問題，或將為下週二晚 Speical Event 的注目焦點之一。

咁樣。。。

冇咗touch id你買埋我嗰份

最近知名數碼博主、手機行業分析師 @戈藍V 給出了自己的答案。他表示：「目前的產品中 iPhone8 是最極致的， COP 工藝，實現了屏幕無下巴，其工藝難度讓 Samsung Display 苦不堪言。」按照他的說法，目前全面屏手機水平最高的，就是 iPhone 8。

等8S

應該仲貴
由於三星壟斷了OLED製造市場，直接影響蘋果的成本控制，而蘋果根本無能力討價還價。他預計，蘋果每部iPhone中的120至130美元就是來自向三星購買OLED的成本，比起以前的45至55美元購買的5.5吋LCD屏幕，成本高出2倍，而相信蘋果會將成本轉嫁予消費者。

預料蘋果正為此十分煩惱，而另一OLED生產商就是LG，根據南韓媒體報導，蘋果就投資了20億美元至LG顯示器生產業務，希望確保其iPhone的OLED屏幕配件供應。

Samsung比上又唔夠apple黎
比下又鬥唔過一堆大陸牌
依家唯有靠個moon劏番夠本

正呀！ 慳返筆

用緊7 Plus 是否應直接等下年大版Edition
一來touch id 問題，二來一開始d apps 唔support 有黑邊
好似話下年個部6.8寸 mon

心諗，邊忽型呀

無下巴，但有瀏海...

Wow

好似essential 咁家燕媽媽仲死

同意

冇touch id 唔使買

諗緊會唔會訂左
但係等到手等到花兒也謝了

利申：用家

如果真係無touch id,用apple pay咪好麻煩

Cap定圖方便bin c

仲有D 評測話 essential部機 好難維修

Update左beta9
好似冇乜分別

圖己cap

無 Touch ID 咁嘅價錢揾鬼買咩
12號早啲瞓好過

直情係醜

呢D野點會而家先講
應該機都有埋好耐喇

做咩事

HI CHOK仔

CHOK仔, 我估IP8, 128應該去到7888

無touch id?! really?! lmlm

想知道ios有啲咩app可以cap一張好長既圖?
例如whatsapp record

用緊tailor

用緊7plus表示換電再戰兩年

我都覺得唔會無嘅 擺係第二度嘅姐

用緊7plus 10.3.3舊電倒水到仆街 想9衝pb9

agger
無既我寧願再等多年

剝衫？？？

冇啦 好多switch game 要買

哇 gm leak咗，好多iphone x 新野

1.1080p HD at 240 fps
2. 4K at 60 fps
3. Portrait Lighting (Contour Light, Natural Light, Stage Light, Stage Light Mono, and Studio Light)
4. 3D Emoji? (可能 iMessage)
5. AirPods 1,2 小改版 (好似將個叉電燈放係外面)

P.S. Touch ID seems to be gone, for real

新錶

新wallpaper

3d emiji

到頭咪又課金

💳

Seems to be gone

唔知7s plus 4k去唔去到60fps

bin 多次

iPad 好襟用

未證實

電筒？

會出新airpods?

電筒一早有
係左上未有only

個電筒只係將你隻錶個mon長著
另外有幾個閃嘅pattern

錯post?
btw成語喬

[url]Trend Micro Incorporated 的「清理君：一鍵手機空間優化助手」

大陸app

揾過好似得大陸app先有清cache , 之前有好多都比apple下左架

做乜要清cache

大粉 Iphone 7+ 128gb 就來無保
放到幾多？ 如果放比朋友幾多好？
通常收就超低價
放左好鬼高
諗住拎返中間價左右放比朋友

何止倒水，今日12點幾出門正常使用，無啦啦同我Reboot，一個鐘發生兩次，隔左一陣開(A)App，轉去(B)App用一陣，轉番去(A)App無啦啦閃退，再開都係閃，焗撚住Power+音量-，唉快撚啲出iOS11正式版比我DFU部機一次

唔係轉番iOS6 長條形訊號咩？

唔計大陸App，就算港產開發都唔會用，唔會裝
利申：電腦都唔裝

但你裝左港產既lihkg

想唔想裝GM

大家比少少時間我

Touch ID seems to be gone, for real

bye

慳返唔洗買

Sorry，我用緊WEB版
利申：岩岩有LIHKG App用左一排就剷左

咩意思

買7s算

GM 15A372

系統應該同b10 一樣

但會加入 iPhone 7S 同 8 嘅code
移除所有 beta debugging (會冇咁食電)
亦會加入發佈會見到嘅 wallpaper

比多5分鐘，比緊野 U記版主，我個fd
佢搭緊地鐵

記住iTunes backup 定先

Dp10= gm？
定係另一樣嘢

兩回事

呀，直接用呢到啦

我check 過係ok 嘅

Or 呢個都得

突然冇哂人嘅？

係咪已經玩緊個gm

如果真，以後用apple pay都幾煩

陣間先搞

溫馨提示:

裝GM 之前 del 咗 DP / PB profile 先

因為Apple 未推 GM OTA，
你上完佢會叫你 “更新” beta 10

點解咁快會有呢啲嘢

其實都係早三日

iOS 都有得偷跑

唔洗試GM了，Apple停左sign個firmware

同PB9 有無唔同呢？

wtf!...

大家都係一齊望住個DB10打J算啦

算啦
都係等多幾日啫
期待下新機有咩特別好過

部iPad update 完做乜成個mac 咁樣。。。

一早爆晒出黎喇
無野好期待

坐左幾耐

不過大家都可以download 定先

發佈會一完 sign 返，就可以直接裝，唔洗網絡塞車

留名再bin

趕得切

嘩乜都貼晒出黎

知嚟都冇用啦其實

on9仔好威威喎，幫你推下

推飽佢吧

你估到我係邊個

用網上行未download得切

RIP

就係個backup壞左，你個野壞左呀

咁點搞好

on9仔學人玩beta

有無backup icloud?

GM版都係冇multitask 既gesture ?

未試過咁搞

好撚在icound 有backup 屌 不枉個個月俾$8

有無試過del左之前個backup, 再backup一次

應該係cut左架啦死心啦

GM版係咪好大機會同正式版一模一樣，尤其版本號

如果係GM版就係，但唔知呢個係唔係GM版

你就咁成個folder搬？正常要mklink/ln -s

各位蘋果分析師點睇12號 mini5會唔會好似2年前咁低調發佈

chok仔我跟你換機
你換我又換

如果我真係唔換呢

咁我都唔換，同你一齊買switch game

傳聞嘅face id玩animoji好似幾過引
不過我都係好難接受完全cut Touch ID

之前都上過gm版不等於正式版

你真係唔換先算啦

通常 99% GM = 正式

因為佢要比devs submit app上 appstore

亦要裝 GM 落 iPhone 7S/ iPhone X 到
(啲iphone開始出廠嫁喇)

隨非發現大bug，但ios 11都玩咗 10 個beta ，應該唔會有事

果個 gesture 可能係 iPhone Edition 獨家

我覺得唔會再有新版出，蘋果已經Cut左呢條Line

而家嘅apple好難講

10.3.3就係例子，Apple心唸是撚但啦，最後一個iOS10版本，明知有Bug都唔理唔搞，不如集中搞好iOS11

好似全部色都係跟黑色前陰

暫時係，過多排又會好似7 Plus咁出白色前陰

唔知係唔係得x edition先用oled

我有啊，跟足哂所有程序，之前換機都試過轉位置backup，成功backup冇問題。但今次唔知咩事

我始終覺得mini會hea出多一代先收工
8寸tablet仲有少少市場
冇咩成本但又可以賺到錢嘅嘢出多次冇壞

但mini 4已經hea咗代

更正：亮黑用番黑色邊框，腮紅金用銀色邊框

一係Itunes setting鏟咗啲備份佢？

好撚柒

不如Hea多代，我都會入手，始終出街方便

好似未完成品咁
睇黎買既話要買黑

條so-called零邊框黑色已經唔靚
白色直頭係柒

用銀邊係邊到既source?
既然前陰用黑，我估全部都會用黑邊

佢hea出嘅話我會買部最低容量嘅LTE版

都唔知點解d廠要盲目去追all screen design

Source係

黑色感覺起碼一體
大佬白色真係好似白機貼咗防偷窺再加個電鑊金邊蝦肉色底嘅膠殼
成部機九唔搭八
唔好話美唔美感
係正常都稱唔上

最低32GB，最高256GB，係唔知會唔會有128GB

有冇人知除左亮黑、腮紅金色一定會有，仲有咩色？

iPhone 7細機256GB即減$400
精彩價格

收錢收得精彩

過多兩日仲精彩

利申等換是但一部256GB

問題係到10月都唔知有冇機攞

如果X太柒
7s又冇咩特別
我換7算
IPhone我其實冇咩特別功能用

大6s 32 仲要$5188 不了

過多排 iPhone 7 開始無保仲精彩
利申 賣6s 換7

冇任何備份，個度空白

你估個個都好似你咁得閒一早玩beta?
呢d 唔係特別mon 實d post 係唔會知

玩得beta呢啲有風險兼要搞手續先有得上嘅嘢
suppose都會做下功課先決定上唔上

咁樣好仆街
人地6s一出就有得用

嗰陣其他機有3d touch 咩

本身獨家野
變到比人cut埋

可能我從來唔用果個gesture
Cut左對我黎講完全冇影響

我覺得差咁d野
我到今日都仲係唔覺意咁成日走去側面3D touch

幾個月前話會開放NFC，但唔知可唔可以好似AN機咁玩

iPhone8個頂真係唔知想點

Apple明知打橫部機睇片打機都有影響，除非有特異功能啦！我寧願平番佢

有冇人有興趣 7S ?

有

有
如果8無咩吸引既話

Agger
整平佢順眼好多
而家好似M宇額咁

為左攞 “100%” 螢幕哩個「第一」就連美感都可放棄

仲有8 既話只會買黑
另外果兩隻色條白邊
真係趕客

聽講7s 都有d 新功能，如果有touch id ip8 冇可能7s 好過

上台2年約 冇得換機

為左OLED，就連TouchID都可放棄，除非改機背
利申：有錯勿屌

我都知通常等於正式

但上年ios10beta gm 都唔同正式版

我反而係因為覺得 轉 design 第一年，硬件上有 bug

iPhone 4,5,6 都有

7 冇係因為冇改

今次X 又轉 OLED, edge to edge ....

一樣
兩個都係 14A403

咁即係記錯
Ios9先唔同

總之冇touch id就算啦

7s plus有jet black既話我考慮下trade 7plus

S機無興趣 等下年8

7plus lm

得7或打後有

佢加120Hz mon 同無線叉電 就有性趣

無線叉電 都要另外買
想轉設計

仲要買完唔可以即用，等iOS11.x更新

仲要慢叉黎

其實無線差電嘅好處喺邊
我諗咗好耐都諗唔到

......
放低 拎起 唔洗理條線 咁簡單

當然 簡單黎講 係懶

真係無7S！？

個人認為
好處：減少插窿次數，壽命長一啲
第二慢叉對iPhone電池壽命又長一啲(好似係)
第三iPhone 7打後機型，可以邊叉電，邊插耳機聽歌
壞處：無線叉電距離要好近，咁我不如用有線

但我又貪心想細機大mon

Apple自爆，可信性一般

個名啫

都係一樣

Marketing

我都想細機大mon
仲要十週年

不過暫時睇流出真係唔掂

Chok仔會唔會打機？

呢排手機好少 課金果d都係玩一兩隻 每日登入下咁

唔打機或者每日登入細Mon大機係抵屌既
利申：林志穎去左邊

老chok 都係乖乖課金算啦

都話㗎啦

今年佢好似冇貼圖

買左AirPod 嘅人點算？

1. 我冇玩beta
2. down個beta半個鐘攪掂關得唔得閒咩事
3. 你好明顯乜7都唔知人玩你又玩。
4. 主要係笑你old news is so exciting.

睇嚟買se都得

而家買iphone冇得14日退 係咪同其他鋪頭買冇分別 即係兇宅果啲 Apple Store 買係咪冇優勢

... 關個post 咩事⋯
六月WWDC 已經講左
傳媒又有報導

如果 有問題 即時換

即係我apple store買嘅話 係store拆開有問題就任換？

係即日都得定點

唉

Pk cut 左原有3d touch , 比個新gesture iphone x

好pk

好彩用慣home制

好耐冇追iPhone消息 X係咪得5.幾吋？ 如果係4.7吋 要買7s？用緊SE 幾滿意 係唯一指頭大 好易打錯字

Face ID 唔知咩效果呢
未開賣又無得試 開賣左又會比人搶晒

上年一開就義海價
今次仲要冇得退機
應該得x edition多人搶啦

iPhone 8

如果功能全部都唔係完整既
唔撚買喇 搶都費事

現場即時開盒check，外觀野會叫經理出黎check，多數嘅做法係一換一，內部野就會深入check加維修，遇到好嘅genius會一換一或者換翻新機，不過都係睇番你買乜野產品

Iphone照鏡

成個傻仔咁

環境太暗點算
又可能慢
可以認到幾多個樣？做model咪仆街 日日唔同妝

韓國人.......

好似連單都無得cancel，咁d人應該怕死，個炒價未必頂到好耐

X係細機大Mon

即係咩玩法？

你定 實有人唔睇路就俾恆油

ios11係咪12號會出埋正式版？

其實一日未出實機
都冇人答到你

啲C9

等多兩日先

但從code嚟睇
肯定冇7s

到時又黎人踩人

即係 7 嘅大細， 7 Plus 嘅mon size

7S/8 都冇分別，都係個名啫

大，好多人以為8=X

我唔撚想叫X囉，iPhone Edition咪幾好

唔敢講炒唔炒到
但上次7真係...

因為唔係iPhone Ecks
係iPhone Ten

我都明意思，算啦！我都會鳩衝

留名係Apple store 聽啲蝗同天才講

iPhone 叉

想等佢出新 執se 有冇咩要睇 係咪有陰陽mon

越睇越似實驗品

如果叫 iPhone Ten, 咁 iPhone 9 之後叫咩

咪macOS咁
iOS X

呢個樣一定要出全黑

做唔切但又要出

上次7第一日已經

如果真係無左touch id，有啲銀行app都好唔方便

一切星期三1點自有分曉
目前最concern嘅係價錢

iPhone X 256GB $9188，信不信由你

即係 128GB $8388

Bingo！預計第一期執$11,000-12,000一部，然後第二部自用

用家concern 功能多D
真係出部實驗機就真係得啖笑
寧願要部穩穩陣陣既 7s 好過

13號凌晨1點發佈會同牛一的日子真係好正

ios11正式版係咪13號零晨有得更新？

無記錯應該多5日
利申：有錯勿屌

咪又係流出咗幾個月嗰3 部機囉。

thx

GM 係

全球 release 會一個星期後

iPhone

ANDY RUBIN

其實有冇巴絲打係今年出左iPhone 7/Plus，而又會換今年新iPhone？

發佈會係出GM

我
因為呀媽部16GB 5S 唔得喇，下放部7比佢

所以 7S 或 X 點都會一部

我求下佢唔好有touch id

我想買game

想買switch邊隻game

我呢個咩黎？

你咁樣點睇
係就影About嗰度個版本no.啦

如果係15A372

你好彩，提早3日裝到個GM

mario sonic forces LA noire
仲諗緊買唔買monhun

笑死 呢版點睇

係囉 都要講幾隻嚟聽下

唔好咁啦，影到呢版証明係iOS11已經有進步

呢條友問嘅所有問題我會選擇唔答

同前幾日iPhone 7游完水壞左邊喇叭有得揮

你地好衰

希望13號發佈埋ios動物之森

好貴

幾年前pc玩過

左邊喇叭壞震撼d

勢均力敵喎

$8xxx 一部電話
都差唔多買到兩部 iPad Pro

我覺得叫iPhone X好型噃，簡潔又型，好過叫Edition

同埋個X應該讀「X」唔會讀「ten」，雖則ten有特別意義但肯定啲人十個有九個都讀「X」，情況就好似OS X咁，咁不如費事煩叫「X」算

但OS X官方讀法係OS ten
Apple 應該會唔理啲亂讀

大家唔好套個人情感落iphone 如果真係要吻合大眾 又點會有突破

OS X依個我知，我意思係iPhone X官方讀法都會係簡單直接啲嘅「X」而唔會係「ten」，為免坊間會出現兩種讀法

少咁個a就係

一定大把師奶講英文字x

se抵玩好多

根本本身冇游水，加左(游完水)做助語詞令成件事冇咁柒

如果係咁，叫iX超簡潔，又型

影相變咗個相機框大細

明明之前係手機mon大細
邊度set返

左右拉？

係咪Set左正方形？

唔係呢個
已經係 相片 唔係 正方形
但係影出黎都係好似IG俾人CUT咗咁

唔係啊
又冇咁方
影出黎張相就係扣咗相機上下啲掣既大細

是但影一張嚟睇下

冇事喎

但係之前係咁長架喎

Full Specs
NOTE: The full specs of iPhone 8 will be updated after its launch.

NETWORK Technology
GSM / CDMA / HSPA / EVDO / LTE
LAUNCH September 2017
BODY Dimensions 143.5 x 71 x 7.5 mm (5.65 x 2.80 x 0.30 in)
Weight –
SIM Nano-SIM
– IP68 certified – dust and water resistant
– Water resistant up to 1.5 meters and 30 minutes
– Apple Pay (Visa, MasterCard, AMEX certified)
DISPLAY Type Super AMOLED capacitive touchscreen, 16M colors
Size 5.1 inches (~61.0% screen-to-body ratio)
Resolution 1242 x 2800 pixels (~601 ppi pixel density)
Multitouch Yes
Protection Ion-strengthened glass, oleophobic coating
– Wide color gamut display
– 3D Touch display & home button
– Display Zoom
PLATFORM OS iOS 11
Chipset Apple A11
CPU Quad-core
MEMORY Card slot No
Internal 64/256/512 GB, 3 GB RAM
CAMERA Primary 12 MP, f/1.8, 28mm, phase detection autofocus, OIS, quad-LED (dual tone) flash
Features 1/3″ sensor size, geo-tagging, simultaneous 4K video and 8MP image recording, touch focus, face/smile detection, HDR (photo/panorama)
Video 2160p@30fps, 1080p@30/60/120fps, 720p@240fps
Secondary 7 MP, f/2.2, 32mm, 1080p@30fps, 720p@240fps, face detection, HDR, panorama
SOUND Alert types Vibration, proprietary ringtones
Loudspeaker Yes, with stereo speakers
3.5mm jack No
– Active noise cancellation with dedicated mic
– Lightning to 3.5 mm headphone jack adapter incl.
COMMS WLAN Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, dual-band, hotspot
Bluetooth 4.2, A2DP, LE
GPS Yes, with A-GPS, GLONASS
NFC Yes (Apple Pay only)
Radio No
USB 3.0, reversible connector; magnetic connector
FEATURES Sensors Fingerprint (front-mounted), accelerometer, gyro, proximity, compass, barometer
Messaging iMessage, SMS (threaded view), MMS, Email, Push Email
Browser HTML5 (Safari)
Java No
– Wireless charging
– Siri natural language commands and dictation
– iCloud cloud service
– MP3/WAV/AAX+/AIFF/Apple Lossless player
– MP4/H.264 player
– Audio/video/photo editor
– Document editor
BATTERY Non-removable Li-Ion battery

Capacity: 256GB AND 512GB

再過兩日，蘋果iPhone 8即將於9月12日正式亮相。然而，奢侈品公司Goldgenie已經迫不及待地公佈其製作的24K黃金版iPhone 8，並開啟預訂！

XigTeam 團隊在過去並沒有任何發表過越獄的記錄，突然從9月2日註冊Twitter帳號，就開始一連串自稱開始著手iPhone 7 iOS 10.3.x新越獄工作，宣稱將會與贊助商5iStore合作，越獄工具內會綁定5iStore商店，原本預計要在9月31日推出，最後改宣布在9月13日後釋放越獄，不過越獄工具僅能夠支援iPhone7 與iPhone7Plus的iOS 10.2、10.2.1、10.3、10.3.1、10.3.2、10.3.3版本，但建議 iPhone 7 或 7Plus 用戶，不建議貿然的直接提升iOS 10版本

屌得iPhone 7同7 Plus

用緊iPhone 7都唔j啦

咁又未必喎，當真係出左JB，如果唔Trade-In出新機咪可以玩下後門野

睇下apple special event啦

印象中型佬係讀OS Ten
但而家都叫macOS

Yes

[quote]Full Specs
NOTE: The full specs of iPhone 8 will be updated after its launch.

NETWORK Technology
GSM / CDMA / HSPA / EVDO / LTE
LAUNCH September 2017
BODY Dimensions 143.5 x 71 x 7.5 mm (5.65 x 2.80 x 0.30 in)
Weight –
SIM Nano-SIM
– IP68 certified – dust and water resistant
– Water resistant up to 1.5 meters and 30 minutes
– Apple Pay (Visa, MasterCard, AMEX certified)
DISPLAY Type Super AMOLED capacitive touchscreen, 16M colors
Size 5.1 inches (~61.0% screen-to-body ratio)
Resolution 1242 x 2800 pixels (~601 ppi pixel density)
Multitouch Yes
Protection Ion-strengthened glass, oleophobic coating
– Wide color gamut display
– 3D Touch display & home button
– Display Zoom
PLATFORM OS iOS 11
Chipset Apple A11
CPU Quad-core
MEMORY Card slot No
Internal 64/256/512 GB, 3 GB RAM
CAMERA Primary 12 MP, f/1.8, 28mm, phase detection autofocus, OIS, quad-LED (dual tone) flash
Features 1/3″ sensor size, geo-tagging, simultaneous 4K video and 8MP image recording, touch focus, face/smile detection, HDR (photo/panorama)
Video 2160p@30fps, 1080p@30/60/120fps, 720p@240fps
Secondary 7 MP, f/2.2, 32mm, 1080p@30fps, 720p@240fps, face detection, HDR, panorama
SOUND Alert types Vibration, proprietary ringtones
Loudspeaker Yes, with stereo speakers
3.5mm jack No
– Active noise cancellation with dedicated mic
– Lightning to 3.5 mm headphone jack adapter incl.
COMMS WLAN Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, dual-band, hotspot
Bluetooth 4.2, A2DP, LE
GPS Yes, with A-GPS, GLONASS
NFC Yes (Apple Pay only)
Radio No
USB 3.0, reversible connector; magnetic connector
FEATURES Sensors Fingerprint (front-mounted), accelerometer, gyro, proximity, compass, barometer
Messaging iMessage, SMS (threaded view), MMS, Email, Push Email
Browser HTML5 (Safari)
Java No
– Wireless charging
– Siri natural language commands and dictation
– iCloud cloud service
– MP3/WAV/AAX+/AIFF/Apple Lossless player
– MP4/H.264 player
– Audio/video/photo editor
– Document editor

勁？得5.1寸?無4k 60fps?

有fingerprint sensor 喎

不嬲Apple 都叫 OS Ten 喎
你聽開邊個讀？
百老匯sales?

係apple fan一定知道官方讀法係os ten

屌你！WEB版又改版

仲要冇埋下面條Bar，係咪我問題？

終於改番下面預覽回覆

咪讀 OS ten lion 囉，點會未聽過， 大部份人都係咁讀

拍片先會真Full screen wor

61% screen body ratio但係5.1寸又用amoled又咁高resolution
咩機黎

蠱惑的機

可能冇時間抆返出黎😂

如果個全屏iPhone搞左咁耐原來得果5.1寸
啲巨mon用戶個大mon定義會唔會又要轉

the full spec will be updated after its launch

唔係4gb ram

apple邊有咁好死

連4k 60fps 都無埋。。。

成日睇Porn都遇到手機已中毒個廣告 問我去唔去app store睇下 雖然知係廣告無中毒但咁樣好咩？

有無裝Adblock 雖然好多都要㩒無封鎖器先睇到

依個？
用黎block廣告架？

BTW,啲廣告撚係咪on9 次撚次都話我手機中毒再話"掃描"再去app store睇佢個垃圾"防毒" 屌你頭一兩次都比你嚇到 但諗清楚啲根本就on99 話完你中毒又送你去睇佢個防毒

咪係！廣毒就有佢份！

其實...頭兩次都唔應該嚇親

本身諗住換 iphone x
但一諗到下年又出部比x勁啲又多功能啲嘅iphone
就開始有啲疑惑
究竟買唔買x好

咁樣幫你唔到喎，唔差左等多兩日發佈會睇定先啦
BTW用緊咩機先

用緊7Plus
你啱，都係睇定先

如果係無邊/薄邊框就一定換

用緊7plus

但好鐘意無邊/薄邊框個樣

新iPhone X係7 Plus既Size，但Mon係大過7 Plus，加上用OLED色水已經差好遠

你係咪on9 你到底知唔知個廣告做緊乜

無錯 課金啦望

上星期部7自己re-set，touch id又冇反應，熄機等一陣重開，暫時又冇事 唔想換機住

A11有六核
4 個mistral low power
2 個高效 monsoon

但同A10唔同
今次係6個獨立 cores

即係如果需要，可以一齊爆
如果7 Plus 仲秒緊今年啲新機.........
A11
Bye Qualcomm. Bye Samsung

可能
Geekbench
Single core 4100
Multi core 10000+

係咪今晚發佈會？

13 號 0100

希望X會有4gb ram

做咩？ 個廣告個app我無down到

對手機0知識 好似啲阿婆中電話騙案咁

究竟做咩 可唔可以講比我聽

想
因為跌爛過
但無touch id又唔想要

係咪一係出面整過就唔可以返Apple整

啲銀行app 唔知點算
難得最近先整左touch id 登入

所以我始終覺得唔會完完全全取消touch id

咁三部新機入面都仲有兩部用緊舊design有touch id
起碼玩多4/5年

2160p @30fps唔係即係4K咩？
同埋touch ID應該唔會換 好多apps安全檢查都係靠呢個功能
Cut左佢 同玩鳩全世界既IT狗無分別

不過601ppi好似誇張左啲👀

5.1 "?

用緊plus 仔5.5 點萛

iphone個volume down卡實左
拎去天才吧到又唔比用ac+換機

咁整唔整？

係4k呀，不過唔係之前所講既60fps

係用到, 不過係唔批個Apps 啲Update.

整 要等，但部JB花到仆街，想補錢換埋

4K@60fps 下下代啦
Mon未普及 邊會咁快有
而家拍4k發熱同電量都未解決

喺佢面前掉爆部機

多得以前濫用ac+嘅人
依家換翻新機個要求高左好多
就算爆mon都只可以俾錢換mon
所以壞vol掣真係忟

唔好咁講呀, 上次我一講完就比人屌.

但依家apple成日推iPhone/iPad可以做到專業拍攝
又吹到部iPad Pro可以剪片（雖然一睇就知仲未得
新機推4k@60fps唔奇
橫掂成部機由外到內都係實驗品

所以雖然我明一般人想換機嘅心態
但我好唔妥啲人咁做
分明係浪費

跟據 iOS 11 GM 15A372

8 同 X 都有 1080p 240fps
同4K 60fps

iPhone 8 2GB ram
iPhone 8 Plus 3GB
iPhone X 3GB

2GB ram
咩年代

宜家個power掣都㩒唔到

以上係自己整合嘅，比大家參考，未必100%

iPhone 8 + iPhone 8 Plus ($5588+ / $6588+)
A11 六核 (2+4 非Fusion)
2GB/3GM Ram
1200萬像 4K 60fps/ 1080p 240fps
700萬像前鏡 1080p 30fps
玻璃機背

iPhone X 多咗: ($8388+)
Edge to edge OLED mon (1125x2436)
True Tone Display
3D 前鏡 (Face ID) (IR cam 1312x1104)
新L型電池設計
無線差電
(冇咗 Touch ID)

Apple Watch S3: ($2888+)
LTE
用 eSIM，複製iPhone SIM 卡資料

AirPods 1,2: ($1288)
差電提示燈放係外面

iOS 11:
係beta10/pb9 嘅版加上 新 iPhone 嘅野同 wallpapers
(B10 見嘅bug 同食電乜乜乜唔會改變)

未肯定:
8/8+ 有冇 TrueTone
X 價錢
ProMotion
Apple Watch s3 同 8/8+ 有冇無線差

AW用左半年都未夠

你S1 其實都差唔多= S2 效能
睇下S3 個SoC快幾多啦
如果得LTE 就對現有嘅我地冇乜特別

(不過就算update 咗soc都唔會換，始終錶嘅需求冇iPhone 咁高)

我都用緊S2, 如果唔轉樣, 淨係加左LTE 就真係無必要換

如果apple watch s3 有eSim唔帶電話收到whatsapp 就正

我都用左一年未夠

6s如有唔fade out 減價再戰多一年 我覺得無敵😂

唔知新細機有冇1080p

用左隻錶成年
除左頭一個月會特登試下啲功能之外
大部分時間都係換下錶面、轉歌
所以粒chip快慢對我都唔大影響

1080p... ??

on9先買apple watch
買隻會壞底版同電池既電子錶

有粒野係個盒出面好似柒咗啲

1080p???

哇............

都幾好用呀, 反而係用唔番傳統錶

而家隻AIRPODS 都好夠用,
係唔知點解, 連MAC 機成日連唔到
手機又無問題

不過我用唔著佢啲smart features
搞到隻錶除左睇時間之外都冇咩好做
性價比超低
如果再買都應該買S1算

用Mac係咪要手動連?
平時Mac同iPhone都開咗藍牙都係自動連去iPhone

手動撳揀番個output 做airpods 囉,但成9 日都連唔到,
重開藍牙先連到

我beatsX連Macbook又冇咩問題
係連得明顯慢過iPhone/iPad

最後一次連過咩咪自動連咩

又好似係喎 Sorry

壞左就唔再買

推

M字額究竟邊個諗出黎

M 唔緊要，
你左右兩個角黑底白字blend in 返都ok

但Apple 冇

唯有同自己講, 實物出到黎可能會靚D

iPhone 5之後其實都冇保密可言啦，Apple逼人買全黑

個白色m字額真係好似貼左防偷窺mon貼咁柒，同埋呢部堅似實驗品

i mean希望個M字額實物睇上去會靚D
始終呢家多數得個殼咁樣睇
到聽晚大家自然識得欣賞M字美

依家好似又話全部邊都係黑
靚好多

搞到好似黎緊出呢幾樣野都冇興趣咁
新watch同airpods唔使講，本身都唔會諗
iphone x係咁嘅樣就更加唔使諗

發佈會時gay cook自己會j到成地精

想換電

好似係唔可以

This is incredible design
how amazing outlook
It is the best iphone we've ever made

我真係唔覺得無邊框會有好用／靚

只係為左符合市場所謂需求就去做

但又要大mon
又要好揸
除左無／窄邊框之外都冇其他方法

LTE真係冇乜用

無／窄邊框應該唔會令到部機好揸手d掛

可以喺個細body度放個大mon吖嘛

依家4.7/5.5吋，應該唔會縮返細去iPhone 5甚至iPhone 4個大細掛

要區分X Edition
萬一個design唔好用又唔洗再繼續用
好似3d touch咁都冇咩人用
但又要繼續加

3D touch我經常用，轉app好有用

冇touch id 咁apple pay點攪...

Faceid 可能仲好呢

點都快唔過touchid 啦係咪呀...
仲要係買野嗰陣自拍
做乜鳩..

我覺得一定係手指快

認樣可以拎住張相就破解到，touchid點都安全d同快d啦

你地覺得手指快

但Apple 有staff 講 Face ID (Pearl ID)

快過，準過 Touch ID

我都覺得如果face ID 不比 Touch ID 好，無需用咁多資源R&D 去整

Apple’s pitch come September will be that Face ID is quicker, more secure, and more accurate than Touch ID. People inside Apple say it is.

咁啲人依家要大mon，連5.5都開始嫌細，仲傳下年會出6吋
唔做窄邊，啲人又屌單手拎唔到喇
人類對電話mon size同機身大細嘅想像愈黎愈違反物理

第一代應該點都慢d，touch id都係去到第二代先快, 用部6s既touch id快同準過我部iPad mini3好多

講緊買野用apple pay既時侯邊樣快

就咁用相好似唔得

但Apple 內部係認為 face id 快過 Touch ID v2

唔係話盲撐，但發佈會未到，不如比返少少 benefit of the doubt 佢地

如果iphone做到喺大部分環境下認樣快過認指紋
咁理論上Apple pay都會快啲

成個過程會好on9囉
宜家貼住隻手指拍落部機度一do就係

如果要用faceid
又要就啱角度

女人化唔同妝就認唔到

咪係
機都未出就死咬face id一定慢/衰過touch id
不如出左用過先屌都未遲

我整容

呢部咁似實驗品既機，真係吹奏唔落住

屌
唔撚係講緊個功能邊個快邊個慢
係講緊要應用落一個情況既時侯邊個快邊個慢呀大哥

唔會，因為 infrared camera

夜晚黑媽媽都一樣得

咁都要出左先有得選擇吹奏定屌柒架嘛

有冇試過用apple pay既時侯d機唔係斜斜地向上
係打直向住你個身
咁係咪要彎低身哄個頭埋去faceid

除非係影定之後就咁拍部機埋去咁就快過touchid

Apple Pay=iPhone認到事主，然後俾錢
舊iPhone用手指認人
新iPhone用樣認人
如果依家用樣認人仲快過用手指認人
咁Apple Pay認人果part都會快啲
明唔明我講乜？

你好似go pro咁戴住部機咪快過用手揸住部機比錢囉

嘩屌...
你d思路真係得一條直線

同埋有人話過一定要隊到正個camera先認到樣咩
可能好斜好遠都認到呢

其實你有冇用過
你有冇用過有d機係向住你個肚臍?

AXRestingPearlUnlock

com.apple.accessibility.resting.pearl.unlock

(取自HomePod firmware)

部機放平都應該scan 到

咁都叫盲撐
都未出就知一定唔好用又算唔算盲反

齋講face/Touch ID 又話人冇考慮特定情況
講埋apple pay又話人思路得一條直線

日日用老麥部點餐機

依家咪就係講緊就算咁嘅角度都認到樣囉

我話你思路得一條直線係因為你話認樣快過認手指=apple pay用faceid會快過touchid
咁如果部機向住你肚臍咁點算呀?
我宜家日日用嗰部都係咁既
你唔信我你可以去睇下觀塘地鐵站入面間7仔

係你個肚臍都可以用前鏡頭影到你個樣呀?
超級廣角?

講緊你麥記嗰部都仲叫做小小向上斜

aggre ar，好似平放部電話係枱面，如果影唔到自己個樣，要unlock就要拎部電話對住自己，咁樣廢過touchid太多

我相信Apple 會諗咗呢樣，
因為就算歐美啲 card reader 都唔同方向
如 subway underground 就向天花板 etc

可能會用gyroscope 知道部iPhone 向緊邊個位

同埋 face scan 係 用IR
唔係影相

我當你唔洗拎起
你都要哄埋小小對正個樣掛?
淨係識講detect+unlock嗰一下快有咩意思

宜家就係要拎d情況出黎講應用既時侯到底係方便定唔方便
touchid v2 講緊已經係秒開咁濟
快0.幾秒但唔方便有乜為

根本就係因為未做到屏下指紋
先硬推 face Id
本身首選係做屏下指紋
Apple 岩岩又同美國申請左個屏下指紋專利
做唔到屏下先話用咩face Id 代替咋

下部咪又會出返屏下指紋

總的來說：呢部iPhone X 如果無touch Id 只會係一部實驗機

問題係你個樣係咪需要出現曬係個mon度先
我番工打卡嗰部機係用face detection既
廢到換左眼鏡已經認唔撚到

如果真係想推faceid，我諗起馬要上下左右傾斜45度角都認到先有意思

我唔肯定，所以唔會結論住

點解你地咁決斷

你點知一定唔得先 （利申我一直冇話一定得）
況且你咁講嘅話
Face id唔夠廣角嘅話
部機嘅高低角度可以配合架嘛
唔通依家將部收銀機放落地下
隻手伸唔到咁低
我又屌touch id冇用咩

因為見唔到樣一定認唔到
而係生活中又真係有好多見唔到樣既情況unlock部iphone

討論區就係咁用架啦
唔討論要討論區做咩

btw

如果呢張相係真, use faceid for嗰度冇Apple Pay呢個option
宜家touchid有

明明一直有新聞話屏下指紋搞唔掂，先改主用face id ，如果apple 搞掂咗，face id可能只係輔助
班友撐到咁

啱呀ching
咁姐係係有情況用唔到啦
佢唔較番好部機個角度你吹得佢漲咩

係囉
唔明點解機都未出就可以完全否定face id唔得
我就算鍾意touch id多啲都唔會喺未試過face id之前屌到人一棟都冇啦

拿，咁你呢個比喻又唔啱
出新tech 就應該以更方便為首
要就大多數人/卡機

依家啲機就係放個個位，如果 face id 用落係冇 Touch ID 咁好 = fail

利申: 覺得 face id 會得

我一直講緊係某情況下faceid係冇touchid咁方便
冇"完全否定"過, 亦冇屌到人一棟都冇

Upload 個個人話，因為佢係巴西
係冇Apple Pay 嘅

咁佢拎走左個touch Id
梗住同你sell face Id 呢

如果非x edition有touchid 加 oled換非x edition算

就係要理性討論呀麻
係咁話未試未試唔講得咁大家收嗲啦講乜鬼

個mon m字又唔准講
窄過又唔准講

直頭唔可以提iphone x
因為未有人用過見過實機

今時今日Apple有咩做唔出
你地班友嫌Faceid慢丫嘛
咪tune慢d個Touchid俾你地囉

6S兩粒CPU又唔係未郁過

oled 一定係X 獨有

如果呢個係真
步驟又多左

咁非X真係接近零賣點
佢唔洗整到三尖八角M字額我都冇所謂

係
依家太多機已經set到為左touch id Apple Pay/Android Pay而設
咁樣轉法又要全世界人為Apple 改變
仲要唔guarantee好用果下先死
不過都係要睇下實際使用情況係點

但X 可能冇touch Id 得 face Id
呢個會係好大既concern 究竟 買唔買X

但係如果佢下一部
又有屏下指紋 咁又點算

你自己咪又係講唔guarantee好用
話咩人批評姐
宜家d根本有d就連touchid都唔係好方便
你隻手都係要拗
但點樣拗你就手都唔會衰得過你要用塊面去就部機囉

我最擔心係X既解像度、比例、形狀都同普通iphone有分別既話
下代iphone唔跟X就會變咗棄子

嗰位巴打話唔確認既野唔好討論
下部都未出你已經想講下下部既野

Apple應該會用大量唔同方面嘅upgrade令大眾忘記左部機冇touch id

樣應該跟新果部
但會轉屏下指紋
呢樣應該會令就算買左X 都要買過部新既下一代
所以你唔買呢部X 可能仲好

你會唔會忘記左部機冇3.5mm?
就算airpods/無線係好過有線方便過有線
你都唔會忘記部機冇左3.5mm
因為有d情況, 有3.5mm係好過冇3.5mm

佢下部會出返屏下指紋既話又點解釋先

Apple 一早plan 左下部喇
仲未睇透咩
成日逐少逐少咁出

一句講哂
無 Touch ID 就諗都唔洗諗

其實我覺得如果face id出左一兩代之後效果唔錯
Apple可以大條道理唔整touch id落mon底
要touch id就用舊款iPhone

最on9就係你呢種言論
咁新iPhone未出係咪又唔洗討論？
有冇聽過係有限既資訊作用大既推測？
經濟分析師都唔撚洗撈啦

應該難D
韓國人都巳經唔buy 喇

發佈會係香港時間幾點呀

聽晚1點

我有話過唔俾討論咩
係叫大家唔好定論啫
你都識講有限資訊啦
我都係因為有限資訊先唔講到face id一定唔得咋嘛

Btw經濟分析師咪即係財經演員
佢地靠鳩嗡搵食關我咩事

你做過喇咩?
未做過唔好下定論啦

本來諗住apple多s8幾個月會搞得掂個屏底指紋
點知都係搞唔掂

你拎過實機上手喇咩?
唔好亂下定論好喎

我都係咁諗
本身預佢有就買

留個靚名先
好想買
但隻色唔吸引....

如果流出個價錢係真嘅話
有冇touch id我都買唔起
可能轉戰舊款就算

唔好咁快下定論啦

雙重標準真係好撚嘔心
明明大家都係講緊"如果點點點"

如果faceid 真係做到仕何情況都好過touch id 就買X

唔知係邊個屌我思路得一條直線先呢?

麻煩你睇多一次我點解屌你思路得一條直線先啦
因為你已經肯定咁講左只要faceid快過touchid
apple pay入面faceid就會一定快過touchid

但你冇諗過係唔同情況下既應用
簡單d講姐係話你個人唔識轉彎呀

好簡單
只要呢幾樣野都可以解決到我就覺得faceid取代touchid係成功

1) 係咪換左眼鏡/除左眼鏡都認到
2) apple pay唔洗你彎要哄個頭埋去
3) 平時放係張檯度唔洗拎起或者哄個頭埋去

大家都歡迎補充

睇佢點解釋
佢保證到係掂咪買
但你諗到佢當初係想做屏下解鎖就

我好早已經話「如果」face id快啲架喎
早埋唔知幾多個post之前已經討論過apple個face id可以點玩

其實正常人用正常既思路去諗
你一定要用隻手去掂部機
只需要一個步驟就可以用手unlock到部機用時用埋, 係點都快過你要用隻手去掂一掂部機, 再哄個頭埋去又好, 拎起部機又好
就當連掂佢都唔洗, sleep左但佢個sensor detect到你個樣都會unlock到部機都好
最後你咪又係要用隻手去用部機

到時叫Craig BB出黎demo chok兩嘢點樣面部解鎖就搞掂

"Apple Pay=iPhone認到事主，然後俾錢
舊iPhone用手指認人
新iPhone用樣認人
如果依家用樣認人仲快過用手指認人
咁Apple Pay認人果part都會快啲
明唔明我講乜？"

洗唔洗全世界都要查番你講過咩先可以討論呀?

仲有
你仲未明到底我講緊咩

我已經假設左face id 係快過touch id喇
但係唔同情況應用上
face id 係多困難個touch id而導致可能會慢左, 或者冇touch id咁方便呀

明唔明呀到底?

我之後咪有補充番個face id可能喺啲騎呢情況下都認到樣囉

我再講得簡單d啦好麻?
姐係車(faceid)既速度一定快過行路(touchid)
咁係咪去邊都一定係揸車/坐車(faceid)快過/方便過行路(touchid)呀?

如果你咁都唔明, 我諗你個思路唔知得一條直線咁簡單...

你同蠢人講咁多都冇意思架啦
你講real practice
佢就講best case scenario

話唔定faceid 唔係車， 係跑步呢

咁係咪姐係都會有可能認唔到呀?
咁認唔到咁點呀?

係咪就次次都叫個呀姐整番好d部機個角度呀
咁其實成日都會(預計到)出現咁既情況係咪姐係佢真係冇touchid咁方便呀(用apple pay)?

係花市你跑得幾撚快都冇用啦係咪呀?

做乜咁多字?

或者咁，如果做到最常使用既情況下有大比例都係faceid> touch id, 咁都收貨啦

所以我咪話囉
邊撚個下定論否定faceid一定係快過touchid姐
淨係講unlock嗰下快定慢多鬼餘
如果兩樣function都有係同一部機, 而又肯定faceid認嗰一下係快過touchid, 又當你乜撚野情況下都認到喇

我敢講肯定繼續用touchid既人會多過用faceid囉

比你揀
兩樣都有
faceid快過touchid好撚多
咩情況下都認到
你會揀邊樣
前題係宜家touchid已經係秒開

可能我之前打得太少字會令有部份人理解唔到我既意思
所以打多左字去解釋

唔好意思

大家唔駛嘈，打和
仲有一日就知結果， 出左先再慢慢bin啦

到最後其實已經有新touchid

本來唔係想嘈
唔比人講但自己係咁如果乜乜乜就乜乜乜嗰下真係睇到燥

明明大家都係講緊如果既case做乜唔撚比人講

十周年如果都做唔到ip4果陣既震撼, 蘋果就真係已死

我用緊surface pro 4,一樣有樣野叫Hello, IR Face Detection Login
可以話唔一定login到. 背光又會慢左, 太近又唔得, 太遠又唔得.
我都想睇下係咪會自己認到, 無論有冇眼鏡, 有冇戴帽都可以認到塊面.

我睇唔到有咩可以達到震撼呢樣野

and there is......One more thing

HomePod + iOS 11GM leak 已經打謝所有震撼

gay cook 宣布辭任
啲歡呼聲可能有返當年嘅一半嘅

原來宜家所有野都係假既

Chok仔:

拿, HomePod 我買架.

見到ios 11 gm 啲wallpaper gay撚到

真係好想iphone x畀到驚喜 搞得掂mon底指紋
但種種流出都話緊畀我知咪撚ff咁多…

Face id呢度大把人屌過無數次但我從來冇唔俾人講
都係一齊笑鳩Apple拖拖拖但最後咩都搞唔成
因為都知face id呢樣嘢補鑊味濃
點解某位巴打講就會令我強調「如果」/「出左機先講」
唔該果位巴打諗下係咪自己用字太硬

唉屌, 都冇人想further傾落去啦,
你仲想點撚樣姐, 係要出黎抽兩下水咁.

都ok丫
地球果個似向舊機致敬

都唔明嘈黎做乜
咩都一定有好有唔好架啦
有咪有 無咪無 更何況機都未出

Vivo + Qualcomm 做到

但係同touch id 速度上冇得比.
更唔好講黎緊既face id

我可以慳錢 好感動

我6s plus 二年機都2 gb ram

好想知apple呢鋪會點兜

留名睇你掃掃下忍唔住買

如果係咁就震撼到我喇

其他都唔震

1gb ram都用左3年先加到2gb ram

一個promotion搞掂chok囝

對iphone x 不滿
無touch id
同好能貴
都係得3G ram

對watch
仲未能出圓形
我唔出多張sim,咁同serious2 有乜分別

對airpods

咁能快又2代
😥

硬你條命咩

"咪係
機都未出就死咬face id一定慢/衰過touch id
不如出左用過先屌都未遲"

"Apple Pay=iPhone認到事主，然後俾錢
舊iPhone用手指認人
新iPhone用樣認人
如果依家用樣認人仲快過用手指認人
咁Apple Pay認人果part都會快啲
明唔明我講乜？"

呢兩段野係你講架
又要話人連機都未出就下定論死咬一定衰過touchid
宜家見唔對路自己又帶頭盔話呢鑊野補鑊味濃

唔好再要我搵你講嗰d野又貼出黎啦好麻?

如果有promotion 我都上

apple不嬲同鳩通係兩個獨立技術體系
同一種功能但兩邊用嘅技術各有不同
如果唔係點會當年touch id一出即刻撇甩其他大細廠九條街

到時又唔可以一路叉電一路用touch id瘋狂俾錢

我唔想買呀

chok仔
有邊樣係你話唔買最後係真係冇買
5隻手指數唔數得曬

iPad pro個promotion太震撼
番唔到轉頭
呢代應該會加埋true tone

佢咁樣我買呀，燒比SJ睇下

M 額，真係好on9,巾邊個想m 字，寧可佢玩頭，mon 細返d

M 字enduser 都唔會接受，佢仲可以pass production,仲要係成日yrhjr,講求美感的apple

Apple 巳死

可能iphone x s edition 會做返一字平頭

唯一可取，令單手operation 會易d

我諗apple推得face id應該都有番咁上下信心先出嘅
如果唔係又冇指紋，面部解鎖又柒
實俾人笑到面黃

升左ios 就FF 了

諗緊如夜晚，訓唔著，又無光，faceid 點unlock

佢地話係用紅外線
唔洗光

我比較想知唔帶眼鏡點攪多d

我估應該好似touch id認幾個指紋咁
認幾個樣

可以睇Microsoft WIndows Hello

成塊面有幾十個reference points可以追，衣家唔係淨係瞳孔辨認
理論上帶黑超都得
係唔知中東婆大半塊面紗點搞

但用落得唔得？
M$啲嘢講就天下無敵........

咁呢d冇辦法
唯有唔用呢個function....

用左成年. 冇投訴, unlock唔洗打密碼, 行埋部機自動認之後unlock

照認

諗極都諗唔明到底個好處係乜
真係似佢硬件做唔好所以焗你用咁

電腦又唔同玩法
始終你要做unlock呢個動作既次數唔多

所以我都好想知, 佢有咩咁創新. 你話有multi users login就話姐..

賣productivity/laptop replacement嘅iPad Pro都冇
iPhone難啲

佢好似係認面個3d形狀唔係認樣

呢個有可能
因為佢要你擰塊面

然後塊面紗次次都有少少唔同

改變/遮擋塊面既contour應該好難認
反而唔改變既如化妝，或者只係局部擋如黑超係同原貌好少分別

如果勁到孖仔都分到就真係震撼

咁呢個一定得啦 (我估)

想知市面上既產品係咪都已經做到?

到時一出實有大把片狂試孖仔/整容

咁要睇佢落code有幾大tolerance
理論上點孖都會有少少分別(母體內位置，生出黎之後環境影響)
其實佢一定分到，只不過如果太細分別就當唔係本人，咁響其他正常人用嗰時就會發生生活上走樣就認唔到既情況

我修番我句震撼

macbook真係冇買

而家要睇佢有幾快, 幾準, 幾方便,
因為Windows Hello / Samsung Irises Scanner 都要啟動時間, 1-2秒.

個情況就好似係fingerprint未有touchid之前咁

可能佢見到有個頭就比你過.

大陸果堆我有啲保留

啲整容韓妹應該最驚

The next iPhone will seamlessly mesh screen and charging technologies invented by others with such Apple innovations as a 3-D face scanner that unlocks the phone in a few hundred milliseconds.
幾百ms，姐係0.幾秒

你地睇番上面嗰幅灰色3D圖
全部reference points都係骨頜位，或者點化妝點走樣都唔會變既facial features
programming嗰度一定要set tolerance，姐係match番原本scan嗰個ID幾多%就當match

唔好話女
我係仔都會咁
朝早同夜晚好似兩個人咁

咁孖仔其實係點分到

因為人眼/人腦其實好撚廢，你以為孖生兩個好似樣，其實有好多細節位係係有分別
個tech只要響input/sensor度夠勁，同compute夠快，再加埋code寫得好就可以做到咁短時間辨別到

呢個我又覺得佢真係會做到，
我有孖仔fd，但肉眼都分到 (見多幾次之後)

Infrared 咁scan 應該ok

you sure 3d touch 無乜人用？？

唔係公認架咩
對比咁多代加既新hardware features
3d touch真係算少人用
正式官方資料就冇
但d polling都睇到d啦

6s 快過哂se/5s

好多3D Touch啲gesture喺冇3D touch嘅機上都可以用long press取代
搞到冇咩特別

3D touch最大問題係implementation唔平/唔易
響大mon iPad連最貴既Pro都無，咁少機用到根本唔會有dev同你擺心機去用
情況同Mac既touch bar一樣

同埋啲gesture俾我嘅感覺係加得好刻意
好似clear all notifications明明直接整粒clear all嘅掣仲簡單直接
但偏偏就要你大力禁個x先有

其實真係好多餘

最on9係阻住其他function
例如響safari長按link會出contextual menu俾人開tab或者share，以前無3d touch 就可以大大力長按，衣家有3d touch就要分開兩樣野，要特登細細力長按先避開唔會出個on9 live preview，細力長按根本係要好準既動作黎，有時單手做唔到焗住要拎實部電話雙手做，用十幾廿秒都未撚出到個menu

有無人知咩撚嘢事，明明刪晒後臺嘅app仲係度load load load，已經成半個鐘，reboot都係咁

ios11 pb9 , 6s+

我日日用3d touch wor..
淨係keyboard都日日用

某啲位係幾好用
例如preview相拉上出menu
但都有唔少係唔知佢做乜

有冇用過siri/語音輸入?

用過啊，有影響？

Expected

應該都好難會 wow 一聲
咩 features、外型都俾對手做過哂

依家Apple真係純粹守業
冇咩新嘢可以俾人J
頂多叫做得比其他廠完善
同埋愈賣愈貴

同埋今年leak得太誇張喇
真係爭林志穎未拎出黎偷跑

iPhone 5後年年都leak哂啦

可能今年o俾錢叫佢收皮

3D Touch好好用日日用喎
淨係轉App，Keyboard，啲App開Quick menu都好好用

往年leak完大家未必信
覺得apple肯定放緊煙幕
但隨著呢幾年啲偷跑命中率愈黎愈高
依家leak乜大家都信

冇保密可言

依家上淘寶已經有一大堆配件

大陸代工無辦法啦

大陸代工leak左個樣
前幾日leak埋GM就咩feature都俾人睇哂
依家個發怖會唯一wow factor只剩低個價錢

leak GM 真係最大鑊

btw

講開gm，大家download 咗未?

Down 定聽日3點升升升

玩緊JB唔升住了

轉app用得最多
ios11竟然同我cut鳩左

係囉
GM咁重要都leak到
遲下會唔會leak埋iOS 12啲alpha出黎

果日番到屋企啲download link已經expire哂

大陸一早有哂1:1堆dummy機去做配件

Gold master
即係正式版（理論上）

係，同埋幾時可以預訂

係wo未搞掂

想問最近有冇巴打成功去維修換電

部6s就過保，如果仲有得淨換電想去換

聽晚iTunes+iCloud backup定部iPhone
如果傳聞中啲新機冇料到/太貴就星期三朝早去Apple Store狗衝7仔256GB貨尾

呢幾個月不下廿次吹風話部X會產量不足，連正式發售都遲過8/8+幾個星期/月

你部6s係咪之前電有問題果批？
係嘅話可以約天才換
唔係嘅話都可以搵天才check下粒電battery life跌到落80%未

但蘋果咁做好高風險
一陣個個都等埋睇X實機先
會搞到另外兩部首買好肉酸

第2朝會唔會已經即刻減左價賣

會，online store 一開返就會減咗

應該唔會嘅
始終X個價錢咁貴
總會有一班但求有部新機
唔想買咁貴嘅人買普通版

我係有問題果批但仲未拎去換

講起就嬲
個陣換完三個零月粒電就發漲
搞到要去apple換部翻新機

如果想繼續用部6s就約天才換啦
免費的
過左保都可以換
我都係有問題果批6s

3d touch用最多係keyboard，switch app果個轉用ip7之後冇再用過，其他都覺得好on9尤其係clear all notifications

剛剛試左仲download到, 你試下

就係等舊電真係打柴先拎去換

已移除???

我果粒喺佢未宣布可以換電嘅時候已經打柴
Apple一話有得換我就去換

IOS11 出左一排之後 去Apple Store買 iPad Pro 會唔會有原生IOS11

正常係會, 但係自己升好麻煩咩?

碌落d會見到

Plan左遲D買, 想知會唔會有

其實依家長開low battery mode都係倒水咁倒，不過仲頂得順，諗住放機前拎去換完再放比人

放之前梗係唔好換電啦
等下手自己排期換

有冇得7Plus換X？

有錢實得

重點係X有冇貨

應該搶到PK

6S會否被cut

應該難搶到癲

起碼搶到聖誕
新年都有可能

vip 幾錢呀

ipad jot notes app 點揀好
onenote vs goodnotes vs notability

係咪聽朝先裝到

你預發佈會後

後朝

7plus未up 11beta果陣 成日都要用switch app 3d touch

搶得黎都可以等下部

想問一下，大約幾耐，Iphone 7 Plus先會減價

發佈會後一開返store

我覺得可以等埋開箱文先決定

如果spec 差唔遠, gimmick野又唔實用, 可考慮舊款

如果spec 差成倍, 新野又好J, 加多少少又好用又用得長d

但7plus真心唔廢
我係咁幫部7plus打飛機 都未用夠

咦你又岩 都係一個好辦法

不過應該要等再下年先換機

i mean 睇定d 姐

唔諗 8 Plus?

7plus用家表示換電再戰兩年

iPhone X產量每日得一萬，銅色仲要遲出
香港半日都唔止賣一萬啦大佬，點夠
佢咁款真係可以炒到當年4咁

今晚出定聽晚出

Steve Jobs Theater中舉行。據報這間發佈會會場的內部裝修，將會有驚喜給到場人士，包括一部會內部轉方向的升降機，在忍者屋才會出現的機關牆展示商品，還有會場內會使用名貴真皮坐椅，每張價值11萬！

有排炒
炒番份首期番黎

啲坐椅係咪Tim Cock平時酬賓用？

唔係講笑
分分鐘分晒比大陸
第一次有埋大陸同步直播發佈會

邊個地區定價貴d就分多d

每日一萬淨係支那玩BOT都玩晒全球個量啦

Tim Cook ：「香港最差！」
就唔分俾香港

可能x edition得美國同中國首發

照計中國應該有份

台灣都首發

跟住tim cook又黑人問號點解香港銷量持續放緩

聽晚睇下咩料

冇jet black就唔換了

Tim cock明知香港咁好賣係因為大陸人落黎香港搶iPhone但要扮唔知果下真係好趣緻囉

問定先
Jet black用落其實正唔正？
諗緊如果換7仔換啞黑定亮黑好

唔怕花同多油先好用jet black

用殼就唔洗用jet black了

8plus希望有貨

8 plus 一定有喇

咁算啦
我換啞黑
希望新iPhone唔好有咁多賣點
7仔又降價降多啲
等我疊埋心水買7仔

你岩好期待發佈會

我都係

其實係咪剩係得X先係全屏

Jet black 秒花

二手放無人收

今年啲細7大7都好難走
我見肥花班人個個都mark 3叉幾😂🤣
重要差唔多過保

小米出零邊框仲靚過 iPhone
起碼唔會 M 字額

出貨量咁少點玩呀
我想換電話自用咋

狗也不屌

係

點會
年年都有幾日大奇蹟日

第一日預售先易ir(要load個網）

用8唔用X既

有水食果時舊登個個都係話自用

都無貨，點賣

因為電訊公司唔會知佢name咩

只會通知佢出新機

未出真名唔敢下定論住ma

買唔到X 買8plus 算
下年先買X既更新版

可以預期Samsung下部旗艦會又跳no.叫S10同Note 10

但Plus 好大部

我要Note 9 喔

adblock 成日用唔到

可能X只係今年十週年特別版，下年都係8s & 8s plus

放棄咗用

我肉眼filter算

但下年8S 就會用返全屏啦
早買早享受

Apple已死

好想知黎緊個line up可以點搞
X/8/8+/7/7+/SE?
我覺得唔會咁簡單

咁多部已經好複雜啦

留埋6s/6s+
同時間有8部iPhone
每個price range都有
等你啲人唔好再屌iPhone貴

仲有新ipod出

正呀喂
最好今晚同我出哂iPhone/iPod touch/iPad mini同Mac mini

有無巴打部機會無啦啦黑mon
但係禁到靜音制
大細聲又有反應
新買iphone7 係我有問題定ios 問題

如果faceid做到一扲起電話，就掃到我個樣加自動unlock
咁樣方便性就好過touch id
因為一個係被動，一個係主動

但係security點睇都差過touch id
好睇apple今晚點解決呢個問題

beta?

留名今晚再鞭天水圍

我覺得 iphone X >7s >7 >6s >SE
咁佢市佔率無敵
以前入場費高 而家就咩階級既機種都有
不過換黎既係 iphone會cheap左

以前用$6000-7000可以買到最新最頂級嘅iPhone
依家$6000-7000只買到上代旗艦/新一代中高階iPhone

8388 (X)>6588 (8+)>5588 (8)> 4688 (7)>
3788 (6S)> 2588 (SE)

除左SE應該唔會咁平之外
大致同意

屌 咁我買iPod夠啦

屌，吹煙都冇錢呀

但理論上iPod就算出都應該唔會點redesign
最多咪加番touch id
點解會放埋face id嘅string落去

本身我想整family share話我family information not available，但我點連都連唔到入icloud，想logout又error，但appstore就可以logout再login。
請問可以點搞？已經reboot過機

睇嚟啱啱好今晚開新post

iphone x

5日推爆一個post
果然係9月

好想佢出部256/512GB
行A10嘅iPod touch

今年好想買雙鏡

但plus 都係咁大部

其實iphone7plus 個 雙鏡 有用咩？ 好似廢廢地

有呀.

真係冇乜用

有website流出左新產品list，包括iPod Touch 7th gen

你想講 有撚用？

影開相應該會長開2x

俾返個click wheel我

唔係呀化
真嘅話我會想衝iPod touch 7多過新iPhone
最多慳少少忍多陣先買iPhone SE2

但係2X好似冇OIS

係真就正

可能今年有

A10
Touch ID/Face ID
256/512GB
4.7”
$3088
即屌

部IPOD TOUCH 5 仲用緊

iPod 未死

本來有部ipt6 128想入哂啲歌做portable player
點知唔夠位入所以放左
Ipt7出256gb嘅話一定夠

se 咁平

可能apple見十週年
俾iPod touch玩多一代

iphne 7 plus同iphone x分別用A10同A11?

根本iPod要死係好難既事
成本低可以大量購入
多數D公司會拎黎做比賽用既device
其次係app開發

淨係已知痰仔u記係咁玩

point of sale, service, logistics等等都會用touch，淨係要WiFi同行iOS行apps
呢個原因都足夠俾iPod Touch同iPad Mini續命

一萬蚊？

應該 8388, 9188

7 Plus A10, 8 Plus A11, X A11

咁大價真係成萬銀

屌又要破費

不過講真上面個m 好顯眼

A9 ipt我都夠

Ipt

要用黑色囉
利申：用用下又慣

搞得掂既我應該會換 如果唔係多數都繼續用ip6

上唔到網 有撚用

而家好似無哂驚喜 發佈會前已經知道哂

都未知face id有幾勁

其實大家都係等apple online store重開入去睇價錢同幾時開訂

但見到apple原來仲有plan新iPod已經好開心

頭先去睇番iphone 7 同 plus 同red 既價錢

原來plus 唔同容量既差價已經由以往800 變900
之前淨係留意到大機入門貴過細機入門 由$800 變$1000

另外red版得中同大容量揀，我估X可能都一樣... 再加$800 / $1000，即$8188 / $8388 起

快啲搵人leak埋Apple store啲價錢出黎

其實小弟淨係想睇佢 Apple Watch 有無新意 隻A0花到一個點

你啲post做咩成日俾人負皮

新錶好似除左LTE之外都冇咩特別
除非你嫌S0冇防水想換錶

永遠細機都係廢啲
唔公平

岩啦我換新電視 apple TV

因為平d

我都係iPT5

其實用緊IP6S PLUS
係咪唔應該試 IOS11??!

未有4k電視

唔洗試
聽朝直接升正式版

用緊IP6SPLUS
IP8好似同IP7無分別
IPX無TOUCHID又係膠野黎
真係唔知點換機
DKLM

IP6S PLUS IOS11慢唔慢?

用緊6s
冇問題

IOS11有咩明顯新野?

反而如果衣家買新電視會同Apple TV功能重疊，行apps，stream NetFlix呢d
不過如果係OLED TV有HDR10/Dolby Vision就會幾夾
同埋個AirPlay Mirroring如果有改進，我會有好大原因買(仲用緊Apple TV 2，1080p mirroring夠用)

全方位每個細節都leak到嘢

其實10週年應該出番部IPAD CLASSIC 紀念下

如果有新iPad mini就好

2020年iPad十週年可能有

iPhone X 及 iPhone 8 系列硬件規格 SPEC 曝光 : 升級 3GB RAM 記憶體

On9 本身都3Gb ram仲叫乜升級？

打七既野你識咩

iP7咪2GB

佢應該當X 係iP7 upgrade版

Control centre

唔係呀，佢裡面寫iPhone 8 仲係2gb ram

個topic都1999過人

香港啲tech網好多都唔知做乜

如果出新ipt又有2.5mm平衡頭嘅話就話狗衝姐

Eprice好少少unwear真係痴孖筋

我調番轉

如果呢個po啲人馬整個網
會變成點

unwear賣點唔係娜姐咩？

有娜姐都救唔得幾多

有冇其他網 做 中文 直播？

tech網清泉

taiwan網?

unwear好d下話

We are not choosing which shit is better

可惜林志穎今年冇影相

可能被apple block7左

睇埋發佈會先作定論啦

見到中原將成個apple嘅櫃清空晒

年年都係咁啦
利申：iPhone 8/Plus iPhone X 9月頭已經到晒香港

數學題
到底蘋果咁多年嚟死咗幾多次？

有無人覺得ios10食電過9好多

食電就一定，仲好多Bug，iOS11正式推出即DFU升

你肯定有X

係喎！自膠一打先！

姐係聽日有ios 11 ??

一星期左右先有

原來ip8同x係兩部黎架

聽日GM 一星期後正式（好似係）

啱

得棒波

棍佢啦

死一百次都唔夠

有新post未？

1001

黎緊

仲有少少位，用埋佢先